美國議會邊個話反對 話暴力 一定係鬼黎

收左中共錢

你夠收咗steam錢啦 收咗幾皮𠻹
可惜啊 俾佢沒收返

china joe表示： wfc

仲記得

佢認真就講少陣先啦